====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elles emploient dans la région une large part de leur main-d ' œuvre (3) : le cas extrême est celui de la construction de véhicules automobiles qui , en 1962 , employait les trois quarts de ses salariés dans ses usines parisiennes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

